讀緊city cs 你問我答

利申:升year2 中學冇phy chem bio program底

cs關phy chem bio咩

………

又CU又City你想點

City cs year 1要讀phy chem bio其中兩科
因為cs係under college of science and engineering

我地係一個團隊 唔同學系唔同院校義工都係到幫大家答

study plan:

year 1 sem A
-Introduction to Computer Studies /
Introduction to Computer Programming -
GE (1)

-Calculus and Basic Linear Algebra I /
Enhanced Calculus and Linear Algebra I -
GE (2)

-General Physics I /
Chemistry (pre-reg.) /
Discovery in Biology (pre-reg.)

-University English – GE (3)

-Fundamentals of Internet Applications
Developmen

sem B
-English for Engineering – GE (4)

-Calculus and Basic Linear Algebra II /
Enhanced Calculus and Linear Algebra II -
GE(5)

-General Physics I (pre-reg.) /
Chemistry /
Discovery in Biology (pre-reg.)

-Probability in Action: From the Unfinished
Game to the Modern World

-Computer Programming

我文商科底去讀會唔會好辛苦？身體有無同學都係咁

今次預計收幾分？

首先year 1已經要讀phy chem bio其中兩科
同埋year 1有2科數要你讀
而個兩科數 你有m1/m2底讀會好好多
如果你冇底會追得有啲辛苦
同埋就算係programming既科 你冇底既話都要花唔少時間去溫
所以希望你考慮清楚

我諗同上年既收生分數唔會有太多既出入

如果我當年有你地幫就好
btw，加油

JS1204 cityu cs 收全4 20分

我仲以為係假膠……
辛苦曬

你入去幾分

間間野你都讀過咁喎

入唔到入city ee第二年再轉cs
轉唔到都係做it狗 所以一樣

best5計埋m1 22分穩唔穩？
諗住擺a3

best 5 20 全4 有bio同ict 入唔入到？:~

Best 5 23 a3穩嗎
同埋係咪yr3有placement